革命一詞好曖昧，但我鐘意

革命唔一定係推翻政權，就好似工業革命咁係意指一個生產模式既徹底改變。同埋一個詞個意義係會隨時間改變。
如果睇返旺角運動梁天琦當日講依句口號嘅語境，的確有踩界。但係去到而家，由於本身個詞語意曖昧，大家自由發揮覺得更有利依場運動。

revolution 同riot
revolution 升格好多
講真唔知CNN都問泛民係咪企硬一國兩制唔割 就知記者眼中
國際上要大家TAKE咗SIDE佢先考慮支援
要贏國際支持我哋根本唔可以再好曖昧咁 我要普選就唔介意一國兩制
D鬼佬離我哋咁遠 更加睇唔明香港人想點 叫佢點動員國會去幫手
我哋自己都唔可能說服到所有人支持 我相信國際社會更加難推動支持 就算用自由/普世價值/人權等議題都好都推唔郁

用普世價值唔會推得郁 全部都利字行頭 反而要俾國際知道中國違反一國兩制同指出一國兩制本身係呃人

歷史係由勝利者寫 贏就係革命 輸左既話歷史書係會寫我地暴動